[💳] 信用卡優惠討論區

巴絲打分享下自己用開既信用卡有咩優惠

利申：得張渣打platinum VISA

邊張卡交學費最抵屌？？

呢張好似幾廢

而家得BEA FLYER WORLD抵玩

利伸：有十幾張

想知+1

張卡你既？

係廢到無倫
碌夠萬幾蚊先換到張$50超市coupon

google搵

打手過曬黎lu

申請咗citxbank八達通信用卡
等咗成半個月都未批

想問究竟citi prestige比年費換里數抵唔抵？
而家用緊CX AE成圍都唔收好想轉卡

+2

信用卡害人

通常都係離唔開大新one+ City clear

不過我用緊enjoy+compass visa
仲有一張因為Android Pay回贈未cut既東亞

大大個人板係到

係幾型，但真係無回贈
得0.38%

Asia miles 係正路
DBS BLACK 都唔錯

Executive platinum

World flyer?

Standard Chartered AM 卡
+ BEA Flyer world
準備申請HSBC signature
有呢3張應該夠玩

Agree
HSBC Visa signature 無敵手

有冇銀聯卡介紹
主力海外簽賬用

我基本上係用大新,
八達通增值都係link去大新
但Apple pay 唔support 大新
所以我揀enjoy
另外, 用i-card月供股票同賺d十倍積分野囉

我用eye卡交

DBS😂

一路都想申請呢張
但諗諗下自己乜戲院都做晒member
又無迎新優惠
諗緊 渣打亞洲萬里通,dbs black world 同 citi permier miles 三選一邊張好

只得佢一張 $5/mlied，可以做萬用卡，而且東亞成日有promo，仲要全部都幾吸引，例如情人節簽帳$2/miles。

巴打個三張剩食迎新都可以嘅。

Citi批卡好撚慢

我唔夠兩個禮拜批左，你係咪交唔齊資料啊？定證明有問題

我第二日已經fax返曬啲糧單俾佢啦
啱啱先開咗出糧户口佢咁都唔信我?

CX AM Elite
SC AM
Dah Sing BA

用開呢3張

暫時得一張鄭秀文

係咪Tu差？
一次過申幾張好大影響

HSBC VS

留名

渣兜銀行真係好仆街
好多優惠都係新客戶先有
連apple pay回贈都話要12月前未用過先有
小家到呢

Enjoy
中銀Master
Dbs Compass Visa
Dbs Black

Apple pay用東亞好過

睇儲咩同簽到幾多
來來去去都係個幾張
間中新卡拎迎新

boc icard

廿幾歲人第一張呀

大新英國航空
儲avios去短途
抵過AM

就係話短途大把平飛 CX KA SQ都好平
cash rebate 仲so

用緊boc i card 上網買野

citi rewards 交電話費 去超市 log on

hsbc gold 獎賞錢

hs enjoy 儲cash dollar

大新one+ 1% 現金回贈

匯豐白金係咪垃圾？

商務就唔係咁講

渣打張 platinum executive 點先有？

點樣先可以儲miles儲得快d？
每個月儲得幾百分 一年得萬幾分
機票都換唔到咁濟

食迎新都九千至萬幾啦

食野用鄭秀文 $4/ mile
買野用， 八達通，bea flyer $5/mile
上網買野用hsbc signature

有冇學生信用卡抵用？

hsbc vs有咩好😂

呢張正，1%回贈

dbs black一定要簽滿250先有分
想問渣打asia miles果張係咪1蚊1分?

唔係累計架咩

邊張銀聯抵玩，而家用緊建行八達通銀聯，貪帶小張卡

支爆仲玩銀聯

用緊dbs black

信用卡唔會害人
害你既只會係你自己

個人最緊要有節制

boc i card

dahsing one

以前可以用 AEON JAL 交
每次儲到 2,631 里 (JAL 20,000 里換日本來回)

依加繳費冇得儲唯有用 CCB eye

有咩so

Hsbc vs真係無敵
食嘢9倍分
仲有vs本身d優惠都好正

碌得少不如現金回贈
里數係俾碌得多、成日飛嘅人玩

中銀icard 網上買野4%積分回贈

cash rebate 1%, 換機票>4%, 除非毒零唔去旅行架姐, 唔係1年儲1張去日本都唔錯

窮人得enjoy卡同hsbc

我見佢有d卡又話要年薪24萬
有d想申請張拎佢d優惠或禮品 但限年薪幾多以上 其實係咪都唔夠都可以申請？

Avios 20,000里就換到日本, 北海道同價
6蚊 1里姐係簽 $120,000就換到, 計番cash rebate都係得$1,200蚊

Enjoy ,DBS Black, HSBC -> 隨身袋有優惠就用
大新英航 -> 雜用儲Avios, 簽$120,000 去日本

AM多promotion, 如果之前唔多信用卡, 申請幾張簽夠去日本(CX AE, 鄭廋文, Citibank, 東亞world miles)

有冇人知dbs black, 一開始送個15dbs$, 同埋頭兩個月有10x優惠, 係點樣先可以有? 我用左幾日簽左2舊水但係個acc入面一分都冇

呢啲高倍積分唔係普通hsbc gold or plantium 都有咩？

eye card paywave+online 5X

中信 5% ($^200/mo)

AECX 食迎新

大新 1%

鄭獸紋 間中食野簽

citireward autopay 5X 電/煤/電話/上網

想申請 但VS唔是好難申請咩

迎新果d就過2-3個月先有
基本果d就應該月尾

啱啱出左恆生enjoy卡, 紅色黑色係咪有分別?

呢張係咪真係要過$480k都批？

我用左佢plantium 好多年，record 良好，入息都夠但佢咁耐都無invite 過我upgrade 去vs

想問下
其實申請唔起大貓Visa Signature 但想要有張賺miles 抵既卡有無推介?

hsbc 將啲高倍分放晒落食飯然後同朋友食飯簽卡真係幾爽

其實enjoy d cash dollar係點計
有時買勁多野都係得幾蚊
但以前用消費卡 好易有嫁喎

學生係咪淨係可以申請專for學生果啲？
有無邊張推介

我記得hsbc vs係比其他卡有額外5x定6x積分, 當年分配晒去食個類別total 11x. 至於佢點批嘅準則就好彈性, 達唔到要求都有機會批

落行問下

普通簽帳，每$250 有$1 cash dollar
特選商戶好似有幾倍

vs 個annual fee 有無得waive?

我都係學生，想儲里數就出dbs compass visa啦，我岩岩都申請左張。 交學費儲里數

食野/網上簽卡邊張抵？
暫時乜都係用one+
對里數冇興趣

同問

黎緊獅子所有卡都有新設計, 白金卡都有紅邊

有, 落行搞就得. 電話又要等又剩...

有冇人知依張有咩優惠

得閒去問下先，好似比人invite upgrade 感覺好啲
自己申請成個感覺好差

學生邊張抵
主要都係想上網買下野 去旅行訂機票酒店用

dbs black 抵唔抵玩
見積分冇限期

CCB eye, 網上外幣/旅遊簽帳有 7X 分

中銀:iCard 用PayPass/Apple Pay 用夠$1111賺盡每月上限10,000分（$1.5 一里）

HSBC 白金：用黎食飯（4.16一里）

DBS Compass :食曬佢個迎新優惠8000里，之後再每個月百佳買野2，12，22 有8%off (百佳$10一里

DBS BLACK : 所有頭先提過既野以外既洗費都用佢（$6一里）

HSB Enjoy : 間唔中係7-11/惠康/ikea買野儲enjoy $
($200=$2)

AE IT cash back :食完佢迎新優惠下年cut

AE CX :申請緊未知批唔批

Citi 有咩好？
一張大新其實夠晒

呢張係主力
今時今日儲里數已經唔抵
都係錢最實際

剛

而家12月出信用卡會唔會好on9?
啲優惠個個都話去到12月底就完

fresh grad
之前未申請過
想用嚟上amazon 買野同睇戲
各位巴打有咩推介？

銀聯的話邊張好?

HSBC visa signature 真係無敵 9x 積分
SC 張executive 就現金回贈1%
交保險就真係唔知邊張好😁

早排新申請左張好快批 (之前冇匯豐卡但用開匯豐戶口)
但用唔夠一星期即收年費
打去waive OK

Dbs black card
Boc i card
有無乜好處
之前想申請渣打無一次批

會

我出糧戶口都係佢到，申請應該會有掛
唔該晒先

同大部份巴絲差唔多
DBS black 碌所有嘢 > Fubon 專交雜費
> 渣兜 pb 八達通增值 > 恒生 enjoy 碌怡和鋪頭
> hsbc 就冇乜碌， 個rate 計落唔抵

來年唸住 cut 渣兜，爸打講咗迎新只益新客
Fubon 搵到取代到佢交雜費就cut, 冇就照用
唸住申請大新英航/大新ANA, 睇埋過咗年先決定

上網買野hsbc vs 有咩特別？ 求分享

一月飛去日本掃貨 開邊張最抵

1%回贈最好
已知有做既有大新同渣打

如果想網上簽帳（買macbook）
邊張卡 回贈/優惠最好
最好學生都申請到

見佢申請條件都係要大學生 如果asso仔呢

小額嘅中銀 i-card (每月 $1,112 樓下 10X 分)
大額嘅 CCB eye (5X 分)

嚟緊東亞 i-Titanium 要每月簽夠 $1,800 先有 3% 回贈所以唔推薦

其實一樣

想問有咩免入息證明 年費又低既信用卡好推介

好似唔係架?
我都係岩岩申請左 唔係太識
好似簽10次$249 都唔會有分
有無巴打知係咪

Asia miles, 本身諗住儲哩數，女友幫我查番先知要一年簽十五萬先免千八蚊年費，即係有機會賺嘅哩數都冚唔番年費

一定係累計

利伸有 DBS Black World + COMPASS VISA

免首年年費
食完迎新就cut啦

唔該巴打

因為佢之前已經出左一轉，已lam offer嘅客不能再lam嘛

要轉出糧戶口去渣打

Tu E 係咪咩卡都唔駛申請

BEA Flyer

如果儲mile一定係大貓VS, $2.78=1mile
如果有HP account 仲可以換英

換英航 $1.85=1mile
利申：從事bank research

即係等到新一年再出？

Hsbc VS 食飯係抵
其他用途垃圾

少年太年輕了
仲有外幣/ 萬寧

有冇人要申請Citibank

而家都冇咩信用卡既年費係WAVIE唔到, 係AE個d唔得

用緊 BEA Flyer world

最紅優惠你最多揀一種

你點樣又外幣又食飯啊

外幣本身要俾1.95%手續費

回番d 獎賞錢都無咁著數啦

未必

身邊有FD有張因航AE碌唔夠額要收千幾蚊年費
打上去問有冇得waive點知得左

仲有11x 呢

11x 係全年都有？

6x rewardcash 大概即係6%
外幣1.95% 間間都收
即係仲有4%
好過無

主力flyer world

6 倍reward 應該係6/250 即係2.4%
連埋VS 額外三倍即係9/250 係3.6%
扣返1.95% 即係淨回增係1.65%
用hh飯就直接食3.6% 唔係會更抵d?

之前完全冇留意過，簽卡啲數俾晒佢搞，得閒叫佢打上去間問先

大新one+白金：主力
學生唔建議拎呢張，因為佢只會批titanium比你，得番0.5%現金回贈，除非你part time入息夠數。
對於番緊工既人，係最唔使煩而回贈唔差既選擇，不過大新公司細，優惠自然比大公司少

東亞大專白金：食飯、睇戲（好似係UA九折）；過時過節九倍分數時用
學生拎東亞其實應該拎i-titanium四色卡，網購好和味，做緊野又夠入息就直接flyer world，唔好揀白金咁廢

Manhattan id：備用中，渣打唔做推廣就唔用
其實之前想轉行政人員白金，但自從因為csl上台既時候開左大新，就打消左念頭，亦唔打算轉番白金，反正冇迎新，張卡又唔係特別著數

工商i-explorer visa signature：Pacific Coffee一送一
現金回贈得0.4%，冇左一送一我隨時cut左呢張野

工商銀聯白金：海外消費
同樣得0.4%回贈，但係經常搭飛機番大陸既人可以考慮，因為卡主可以入內地大部分機場既lounge（而香港係唔入得既 ）

考慮緊會唔會用Citibank rewards同大新雙劍合璧

係咪17年先申請會好啲？
我見好多優惠31到期

BEA i-Titanium 下年開始要網購夠 $1,800 先有 3% 回贈

ICBC VS 現金回贈有 0.5%

我已經係 得張普通版

Dbs black card : 平時食飯，八達通自動增值
Dbs compass visa : 無用過，淨要佢個送apps優惠
Ccb eye card:上網買野，paywave，繳費
Ccb白金：最近先開，拎嚟睇牙醫
東亞白金：無用過，打左電話上Cs upgrade張卡, 年薪差一半，佢地話唔夠都幫我同公司講。
enjoy : 好少用

渣打張executive 點先申請得？一定要出糧account?
宜家開出糧邊間好

用緊HSBC VS
大家會唔會換Asia mile? 好似要比hkd300 per year
定話換coupon 比呀媽用算

有成2千幾分唔知做咩

唔係成日換既咪俾完 300 一年內取消返

平日消費唔多，靠交水電煤 iPhone 儲下 AM
主力四張卡..

CCB eye $3/AM payWave, 每年幾次既 939 promo
HSBC Platinum $4.x/AM 食飯卡, 特選最紅乜乜乜 promo
BEA Flyer $5/AM 繳費, AAVS, 其他消費
DahSing VIP no AM 但送無限 Priority Pass

原來又改左
不過工商張visa我都好少碌

巴打我用緊one+ titanium都有回贈1%

個時我申請大新既時候佢寫明titanium得0.5% 如果係一樣既佢開乜撚野白金卡

交學費個人認為ccb張港航幾抵
6蚊一里學費保險都係 搭港航拎卡可以入佢個lounge帶埋朋友入都得

不過里數係港航佢個reward plan not Asia miles
同埋積分係開卡起計2年期限

八達通增值用DBS black 定 HSBC plat好？
窮撚平時消費唔多，無咩特別優惠既話簽邊張好？

屌佢老味東亞
我張flyer world 簽唔夠九萬蚊waive唔到年費
打去hotline仲俾條友寸 "係九萬蚊先有得免 你得萬九蚊"

DBS
black compass

Citi
Clear PremierMiles

SCB Miles

AECX

大學撚有咩卡抵玩

大貓即係咩

Citibank rewards 卡點睇？
見佢積分無限期

大新one+ titanium 一樣1%

我用緊titanium 一樣1%

我開左東亞account, 放左5000

我都係，特登開個戶口飬住張卡，免得比人收年費。

網上爬過文，估計到HSBC VS點樣批卡。

1，月薪達到標準。
2，或者係HSBC戶口有六十個資產。假設有廿個係強積金，廿個係股票，廿個係戶口結餘。咁都會批卡。

用黎交電話費上網費同超級市場最好
10000分換張戲飛好抵

交水電媒，公屋租金
有冇邊張信用卡賺積分最好？

各位巴打知唔知有咩香港信用卡for係海外讀緊書嘅大學生？小弟想申請返張信用卡

睇你咩國家
好多地方都係debit+credit
張銀行卡會連埋visa 當埋信用卡咁用

交費 citi rewards
網上買野/飲咖啡 dbs eminent
外幣 scb2%
里數 dbs black

check 左唔係
係累計
簽10次249 有9x2dbs$
累計的

我意思係想申請張香港信用卡，不過我無入薪證明

手頭上有enjoy platinum，HSBC platinum同dbs black
分唔清邊張抵d，平時淨係會用現金回贈

年薪~180k可以申請邊張AM最抵玩

巴打一次過碌曬d學費？定分期碌

利申2萬幾學費

我都係 $21,050 學費但 AEON 又只係批得 $5,000
但其實可以分幾次 $5,000 交，交完入錢再交 (AEON 冇得入錢加大信用額)

平日+8達通： 渣打AM
人民幣： HSBC
海外/網購：DBS eminent
分期：DBS CV

Thanks bro

無得入二萬去張卡到再交咩？

我前幾個張eye卡加到3萬5

問過 AEON 話可以入錢
但唔會加你信用額

貼 ae cx 推廣 link 既死全家

鄭經理個張

渣打AM/東亞flyer world碌學費計唔計里數？
計既話即刻申請食迎新

東亞白金仲可以upgrade D咩?

250先有一分喎 兩舊都唔夠
迎新10倍要簽夠數 2個月後先入落去
第一次用信用卡？

我2樣都唔達標
HSBC 都upgrade我

網上買野外幣簽帳有回贈係咪得citi clear card?

海外簽帳邊張抵同埋儲到里數
依家得張enjoy 海外簽帳要手續費

DBS Eminent

窮撚得2張學生platinum 有冇邊張係儲miles 低收入可以申請

Fresh grad入息唔夠
利申:年薪200k

正野

我有張大新既領展信用卡 完全唔知有咩用

感覺上大新好似麻麻地
又無apple pay

300k年入毒撚 唔旅行
出糧戶口又唔係揸打
One+係咪最佳選擇

Boc good day
Enjoy

Reject 左我兩次喇

用緊hsbc vs 八達通自動增值每次有50蚊回贈
申利:21歲

咩卡外國上網買野最抵

我學生都係得3張卡

1. 恒生BU卡:
用黎交學費，如果無其他PROMOTION就基本上係擺係到無用

2. 渣打titanium
之前放學比個SALES拉住黎申請
除左食PROMOTION基本無用

上面兩張係之外APPLE PAY出個排食哂啲優惠

3. 大新ONE+ titanium
無限1%，基本上全部洗費都係呢張，AAVS個D都係

簡單啲黎講其實用得1張

之前試過申請HSBC金卡，但係REJECT左
本身係佢到出糧，每月有4-5千都唔批

亦都有諗過申請DBS COMPASS VISA (佢有大專FORM)
但諗諗下好似唔多岩我用就無申請

至於 EYE CARD個啲，我本身少上網買野，再多都係淘寶，但都係幾廿蚊嘅野，所以都無申請

有無巴絲打有推介?

一畢業就批

年薪幾多先會批其實

DBS COMPASS VISA，但係最抵都係$10/里

巴打出到hsbc 張signature 個陣有冇真係要480k 年薪先批

除左商務，仲有想飛就即換
唔洗等特價/二人同行優惠毒撚無優惠
仲有大時大節用里數換都慳唔少
抵唔抵用睇個人需要

得張垃圾

DBS Compass Visa
BEA PolyU Card
BOC i-card
BOC銀聯雙幣
除咗第一張，其餘廢到碌鳩都唔認得

得enjoy卡 留名

用緊

得架喇

應該唔洗，我300k都無都upgrade我

想申請張新卡
交學費，水電煤等所有屋企雜費

每個月應該大約5000左右
如果果個月有買野就另加

聽人講dbs黑卡或者亞洲萬里通
邊張好的

點解會有咁多

邊到寫每次 ?

同問， money hero 講到張嘢好勁，但2500 年費一年，回唔回到本？

有啲心動

你交咩學費
Bea果張要入息證明

如果人工ok既就bea flyer world

自己睇，最多攞200蚊

聽到嚇一跳，原來xxx

抵就用銀聯,
不過hsbc同hs都收手續費
Boc同bea都唔收
儲miles 就好多都$4/miles
所以睇你點睇,想抵定係想儲

唔記得講
計上個稅季就270k

咁flyer world 啦

BEA VTC gold
恒生 BU plat
渣打AM
Aeon union

基本上剩係用渣打卡算

中銀 i-Card 真心必備
 Pay/超市/電話費/網上買野等等全部 1.5/里

但講真大學生消費力有幾高
碌到張機票返嚟

利伸 Final Year 就碌到第二張日本來回

係每張八達通50蚊回贈，唔係每次，可綁定幾張

其實你地咁多張卡洗唔洗交年費？

本身用緊白金?
係匯豐出糧?

上個月申請白金，唔批，比張金卡我
依加有層樓，戶口有五十萬，再申請會唔會都唔批？

想申請HSBC VS
但有排都唔夠入息

你暴發?

岩岩出咗CX
但食完迎新應該冇用掉得

宜家用緊渣打executive platinum ，多數消費都用佢佢個1% cash rebate
一張enjoy 俾老母買惠康用
另一張係垃圾中銀信和卡，用黎月供股票，宜家冇左15000 分一張$100 coupon

所以搭單想問下有冇邊張中銀卡抵玩，恆基果張定i card定係其他好

本身金
yes HSBC出糧

我用緊恆生出糧會唔會都得
都係230k 左右一年
匯豐有冇出糧戶口

同埋hsbc 戶口係咪都難開

佢個6%回贈係要每個月簽左$5000先有？
平時係冇回贈？

Serach下先
呢張有咩好

擺埋一邊好耐，唸住儲年資，而家唔駛儲
講起應該搵日cut 鳩去

得boc 白金銀聯, hs enjoy 白金同bea 白金
唔想太多卡

bea flyer world 月薪 $23~24 批唔批

巴打都有月供股票??
想問下你知唔知我本身供左年半左右，宜家應該供股對儲分比例係3:1
如果宜家轉第二張卡供，供果個年資係從頭黎過定繼續計上去??

Sc 鄭秀文同enjoy卡
夠做

我235k 左右（扣左老強之後）連白金都唔肯開比我

含生出糧

手頭有好多張。黎緊會CUT
主打係大新BA。但買電影飛就用BEA（大學畢業生卡黎）。仲有CITI REWARD同HSBC白金用黎交下電話費同買下其他野有折咁
唔用既有HS既M POWER, HSBC金卡, CITI REWARD白金（本身係IT CARD，但佢要CUT所以比呢張我 ，仲有HSBC銀聯）呢堆全部都會CUT

年薪230k
讀緊part time degree 想問邊張交學費好

手上有

恆生enjoy

bea VTC 白金

CITI 8達通VISA

中銀 銀聯同MASTER

AEON JCB

渣打 AE worldmiles 連reward 360 master

CX AE

同埋黎緊想開hsbc
CX AE 過迎新會CUT
除咗BEA flyer world 邊張儲里數好?
渣打張worldmiles 要轉分去易賞錢好很煩
如果唔係收300

屌6%回贈真係好撚正
但學生又申請唔到
諗住用黎碌macbook

恆地卡18000分100蚊現金券
只要繼續用信用卡供款 年資繼續計落去

大學學費
幫屋企人交

1. enjoy
2. Ccb platinum
3. BEA i Titanium
4. 大新 One+
5. BOC i Card
6. BOC GOOD DAY VISA
7. BOC銀聯
8. AE Blue Cash
9. AE Platinum Credit
10. Citi Clear

主力用4 5 9 其他好少用
利申學生

你發夢啦 每次 每次你咪好好賺
一次之麻

Avios

$1800係單一簽帳定一個月？

東亞張visa signature點申請

AE 白金卡

幾間戲院買一送一
機場lounge可以免費帶多個人入去

每月累積簽帳 網上/零售都計
回贈上限照舊 $200 max

同問

如果真係要480k 或者上面巴打講既60萬支產咁我以後都唔洗上hsbc signature

利：Hsbc出糧，年薪唔過300k ，但每年都簽唔少（過去兩年換左$4000獎賞錢 ），良好記錄無爭過卡數

唔係，有父幹姐
其實我上次申請果時已經簽曬名係匯豐做按
五十萬係我屋企人轉過黎收息，當中兩十萬係我自己既

個時中銀sell我開卡
佢話其實影多張學生証副本照申請其他卡咁樣
唔知其他銀行係唔係都係咁手鬆

其實未必既
準時交就ok

年薪？

每次50，發達鳥

150k

我有廿幾張卡 但check過TU 有A

話說DBS Compass個Free Apps Day要過幾耐先回返水？
而家成個月都未回

我十張仲有A

轉渣打出糧
出白金行政人員好唔好

還是大新one+好啲？

2-3 個月

學生citi clear?

我都10張仲係A

想出張卡買相機(10k -20k)，邊張迎新多現金回贈？

想問下，如果想出一張信用卡
For上網買下嘢，食下飯時簽卡，買機票etc
邊張信用卡最抵屌？

利申 在職，第一次申請

Thanks 即係唔洗登記?
我而家洗左$250, 有1蚊dbs dollar, 但係如果10x應該有10蚊, 即係月尾就自動會變10蚊?

本身係hsbc白金， 有存款戶口但係年薪無480k,你估佢批唔批VS比我

我都係咁樣，但存款唔多....

其實會唔會間唔時有promo 可以比白金upgrade

定係得邀請同申請呢兩個方法

有得invite?

玩左幾年信用卡既總結:
1. 食飯
- HSBC VS 9x 獎賞錢
- 2.78 HKD: 1AM
- 1.85 HKD: 1 Avios/1 KF (有premier先得)
- HSBC要每年300手續費換miles, 但如果大量都係抵
- 冇HSBC VS就SCB AM Master

2. 上網買野
- HKD: SCB AM Master (4 HKD: 1AM)
- HKD/ 外幣: DBS Eminent Visa (個個月夠5000回300, 一定要簽夠5000先得)
- 外幣: +/- HSBC VS 9x 獎賞錢 (當外地簽帳)

3. 本地買野 + Octopus 自動增值 + 繳費 + 保險 (自動轉帳)
- BEA Flyerworld Master (5 HKD : 1AM)

4. 外地簽帳
- HSBC VS 9x 獎賞錢 (老婆個張) [2.78 HKD: 1AM]
- Citibank PM/ CX AE [4 HKD: 1AM]
- 以上幾張都冇個0.8%-1%既額外跨境港幣交易手續費
- 張張都要比1.95% 外幣交易手續費

5. BOC Sogo Visa - 5% off in Sogo
6. CX AE - 入PP lounge
7. Citibank Premiermiles - 儲年資
- 有時有promotion 3蚊里, uber個d都會愛黎簽下
8. 富邦Master
- 台灣簽帳 (10%回贈)
- 簽$5000港紙/ month, 簽$10000港紙/ year 就簽爆

我今日申請咗唔知得唔得

我得一張但係C左 遲交過一次卡數
有無辦法上番A架

AE 白金 可以入機場邊個 lounge ?

我用左佢好多年都唔upgd 我
有saving, 出糧戶口，夠年薪

有兩個，我剩係記得44閘果個
好似係國泰

申請AE係咪都係申請charge card比較好
難唔難wavie年費

超低消費一族有
Citi Rewards - 上網費、電話費、超市
CCB 白金 - 每年免費洗牙
CCB 銀聯八仔 - 網上簽賬、睇戲、買鞋、水電煤保險費
恆生大專卡 - 大學雞年代申請，廢卡一張

主力HSBC VS
網購 DBS VS

依我記得，同時有好多張卡係唔會爛TU GRADE
係同時申請好多張先會

Btw. 有無人知如果信用卡分期會唔會影響TU? （每期都準時還）

咁你自己apply?

其實本質白金，唔夠存款同年薪，係永遠上唔到VS

本身

但頭先有個巴打講話可以邀請係點?

見到好多人問邊張抵
其實係睇你想要乜
儲分換coupon,rebate,asiamiles樣樣唔同
仲未計咩卡做d 咩買d 咩有折
但如果儲asiamiles 而言
唔好分食野,買野,上網買,海外買先
BEA FLYER WORLD $5/miles 係最抵最唔洗諗
申請要求年薪300k,無通融

海外消費淨講fx rate
最抵一定係用銀聯同埋好多地邊銀聯有10% off
但銀聯唔係每一間都免手續費
我記得免既有boc同bea
唔免既有hsbc同hs
其他bank 就自己check 下

citi 有張好撚高階既聽講最多優惠
但唔係一般人申請到

所以正常around 50k年薪
建議HSBC VS,BEA FLYER WORLD,BOC 銀聯,SC Sammi果張jl應該夠做
除非你話要佢有時d 限時promo就無得講
例如而家boc infinite同world master 有某d 餐廳半價,例如w hotel buffet都有

垃圾

同問，有冇咩即食好介紹

其實am 真係唔知儲唔儲好
多數去日本
來回廉航貴極都2000有找
坐幾粒鐘其實就算比因航我都唔覺有咩分別

同意 所以而家除左追迎新，其他全用大新1%

HSBC 食飯
中信motion 上網買野
其餘大新

月供股票冇啦，超搵笨fix date 入貨，次次入埋d 貴貨仲要食手續費，好多年前供過一陣，已經沽曬，中銀卡係供股票要計積分，其他銀行有冇咁就冇研究過

想問下銀聯邊張好

我二三十張
A

有張Citibank Reward

HSBC diamond la

你地俾錢check?

Download 環聯個app

頂 佢話我無公司直線電話所以未肯批我張卡
申請張八達通卡都咁難

整張bea flyerworld [am] or 大新ba [avios]
再用佢地黎自動增值儲分啦

我都係依張
貪佢可以帶少張卡

今年fg 嚟緊準備返工
平時用開manhattan垃圾卡 之前讀書果陣申請嘅
依家諗住申請鄭秀文sc am卡 食佢個迎新
不過啱啱先留意到原來迎新只適用於全新客戶

我係咪應該即刻cut左張卡佢
等半年後先申請 再到時食迎新

Correct

BA 大新
想玩HSBC Premier因為玩Avios

咁cut左佢申請張dbs用住先

岩岩換左20萬avios....

而家d白金卡周街都係

唔見咗咪要報失兩次？

Premier好用嗎？
有錢呀
利申學生仔

Premier 新仔，avios好過亞洲萬里通？ signature 同premier邊隻好🤔

頂 等咗三個星期都未批
話因為我無公司電話check唔到我employment status

近排諗住買相機想申請多張儲下飛行里數～見咁多張諗緊鄭秀文果張好定DBSblack會好d 得一張enjoy卡

所以破產？

黎緊想碌十幾萬(有錢可即時找返晒條數)
邊張卡最多優惠

懶閪用one+啦

無上限1%回贈

分開食幾張卡迎新
d迎新通常簽頭一兩萬最抵

呢張卡好白痴
到期時就知煩
會連八達通功能都冇埋

如果你有啲咩即賞錢
要開咗張卡第三十至六十日內去kiosk過落新卡
過咗期就冇

club 100, mtr club 嗰啲跟卡戶口
要全部重新搞過

回贈又唔係高
用one+/executive 做自動增值好過

廢既，一早剪碎掉鳩左

遲d link埋張8達通去hsbc vs

BOCI CARD頭果$1111好有用
一年夠你換8000里（$1.5/里）

AE CX係用黎食迎新同入貴賓室

有無人知東亞張visa signature點申請

Avios 1萬里加錢就去到日本 J class都係2萬里
AM要3萬里（因為玩埋open jaw) J class好似9萬里

VS唔係玩Asia Miles Premier玩avios既咩

自己apply咋？有咩so先

聽講暫時只係受邀請先有

想問成日上網買衫買野個啲
用邊張信用卡儲分最抵？
唔該

有冇邊張卡啱我
淨係想要現金回贈

想用嚟交公屋租金、水、電、寬頻、電話
再加日常消費

網上消費可考慮：信銀 Motion、中銀 i-Card、建行 eye。

28都好似唔批
申請DBS啦

渣打AM 卡連埋綜合戶口一齊申請係咪易批啲？ 俾佢reject 左2 次，年薪唔夠24萬。。。

HSBC銀聯都係要收海外手續費 咁要黎托柒咩 不如用返visa

Eye visa $3/km係咪最抵玩

仲有citi reward visa

i-card 頭 $1,111 $1.5/里
仲要有 Apple Pay

hsbc白金卡係自己公司個組別x6,之後幫人買野儲分
另外得張cxae,整多張dbs black儲am有無得諗？
（年薪低申請唔到hsbc vs同sc am）

佢話親友推薦嗰啲會煩啲

呢張野打上去話冇得免年費 即cut

我27批左

Citi Cash Back American Express® Card
點睇?

想換部iPhone ,有無好卡介紹？想賺個迎新禮品

渣打AM啦

來緊會去歐洲旅行，想問下有咩卡海外簽賬最抵屌 。

現有信用咭如下：
HSBC Platinum - Visa
DBS Black - Master
DBS Eminent - VS
Aeon - Master

我270k
上面有巴打叫我申請bea flyer

究竟Asia mile，dbs black同flyer點排

每個月一定用黎交屋企所有雜費，學費，八達通

真心求教

Flyer > black

我有呢張
想問下佢個迎新簽要八千蚊，八達通自動增值計唔計？？？

i-card 岩晒我依啲每個人簽都唔多嘅窮學生

佢有兩個 10X 積分類別，每個類別只要簽 $1111.1 就封頂 (網上+指定類別)
由開卡半年已經儲到 17 萬分 (~10,000 Asia Miles)

小額網購、超市、Apple Pay、電話費
好多野都靠佢

出街食野匯豐卡優惠唔適用於銀聯
真係一張垃圾

本身link係舊hsbc卡,上星期開左hsbc vs, 申請轉過去係咪要比20蚊

大學生淨係得張enjoy card

可能好多人唔知，如果用AE 白金卡買電器例如iPhone，AE會自動延長多一年同原廠一樣的保養，即係如果你部iPhone第二年（過咗原廠保養）有事要去Apple維修，AE會俾返維修費俾你

下😱😱😱😱

之前行行下街係啲商場booth開左張CX AE 綠色個張 無知一問係咪永久免年費同埋有咩著數迎新 有上網睇過但係booth又驚同網上申請啲優惠唔同

想問下aeon d卡仲係學生批唔批
想要佢張jal同jcb

真定假

如果月入8500係咪申請既資格都冇
半工讀中

東亞flyer world $5一里，但轉miles駛唔駛手續費？

覺得一張東亞 (儲miles) + cx ae (入 lounge) + 銀聯（海外消費) 都好似夠

出街食飯有咩卡好？

張flyer world 好正，經常節日有9x

表示 8 蚊一里+冇咗交學費儲里數
JAL 卡已廢

唔洗

Bea flyer world 無得輸

之前做左特選客戶

好正呀
係咪收email 通知你做左特選？

交下學費同有時食下飯上網買野邊張好
有做pt,一個月平均6k到
讀緊u

有睇過ae blue cash但好似好多地方唔收
dbs compass visa好唔好
想要現金回贈多過里數

等我留個名先

窮撚得一張卡

諗住平時儲下里數
其他有得儲里數ge卡好似好高年薪要求

我真係唔知道呢 ，我岩岩買左Apple Watch比老婆，我買多年保養，及撞爆錶面時，一年可以2次加$500換隻新錶。呢個有無得延長保養？

COMPASS VISA 現金回贈率太低
留嚟百佳 92 折同 Free App Day 就算

交學費+上網買野: eye Card
其他: 大新 one+ (1% 回贈)

消費少嘅 儲到啲里數過期都未儲到

我上星期買iPhone 前打去AE問，個staff話總之原廠第一年保養包乜，AE會照俾多一年。所以其實唔使買Applecare，第二年有事咪用AE俾錢維修，之後填form claim返。

仲有用AE買野，如果之後30日內唔中意，可以退俾AE佢俾返錢你（不過好似有$150要自己俾）。

所以要俾成$2000年費

另外買ge保養唔計

窮撚大學生，幾份pt加埋月入~9k，手頭上有
BEA大學卡(食緊25% Apple Pay，除非有另外promotion，唔係都好少用)
DBS黑卡(主力，食迎新同$6/里)
大新One+(食左迎新$300同1%現金，主力八達通自動增值)
Citi Clear(就cut，比街sale昆左開卡)

係， send email 話被我知

依張好似係AE staff 就有

有渣打20幾萬分 可以點換最抵

返pt
DBS 黑卡都比你玩？

里數嘅話呢幾張夠玩了 有幾張澳洲來回未換

[
AE 收年費係有原因 識得用其實好好用

有父幹

大學生冇入息都會批

但佢張野唔係要求24萬收入咩?

渣打張野上次申請
專登過左兩十幾萬入去戶口
結果都係唔批

Credit card 同charge card 都係？

呢張好易申請架其實。但limit可能得1萬囉

堅唔堅呀

唔止啦 都十萬八萬limit

咁可能你信貸紀錄差
我阿媽家庭主婦 入20萬人仔就得

唔會啦
我係0負債,初出社會工作
應該係人工唔夠,早知入多幾十萬入去
反正都係批左即轉走

我岩岩開始申請果時月薪得1萬(幾年前)，佢真係開1萬俾我，之後申請加大到3萬

頂佢肯出張卡俾我未

畢業一年用緊hsbc vs
不過得5萬limit

學生
冇入息
淨報資產
Limit 一萬

白金credit card 得

追左post，學生申請BEA大專卡好似冇咩優惠？只係交學費？
如果其他銀行係DBS抵玩？

另外BEA張大專卡係master card，同visa有咩分別？上網睇好似話手續費貴啲？

即係銀行有筆錢啦
如果唔係點會批

oh?

擺左60萬落户口?

張Card quota得2萬蚊
我冇父幹，仲讀緊書全部收入都係自己搵，其實我d pt好多都係出cash，唔stable又冇statment，係咁岩暑假個期pt以外有翻多份萬零蚊ft，不過冇女溝少洗錢，户口長期有幾萬係度

其實每張卡都有1個暗啞底最低批核要求(唔係website寫個d)，通常如果你係上網apply，就算過左個minimum requirement佢未必批，但如果係經街站d sale開卡，通常佢會同你拆掂佢(佢都要跑數)，佢有方法幫你開到卡

我都係襯暑假個期有翻ft經過mtr，見有dbs街霸做Road Show我先開卡(我諗住張form填曬pt+ft收入，但個sale都話淨係填ft收入就得，我諗佢地其實係有方法知點先批到)，

呢排有咩交稅信用卡抵玩?
利申: 交兩萬

建行visa infinite

開左完全唔覺有著數

一次過申請幾張卡係咪會影響TU

冇 年薪差小小先合佢要求 43萬左右

勁

嘩。。。。。。好似咩優越會員先有喎

Cx果張呢？
成日都見佢話咩運通卡
都講唔清楚既

hsbc vs好駛好用

留個名

佢個退款好似有自付額
要比左錢先有得退埋餘額

唉 有冇人可以借到錢比我
或者教我去借

係，聽講最多一次兩張就好，申請完都要等幾個月

Citi rewards 百貨 超市 電話費 貪佢積分無限期

Hsbc 白金 食肆 $4.17/里

其他 DBS BLACK $6/里

考慮八達通用 交行銀聯 $300以上 $6/里

用邊間銀行出糧
用HSB就申請enjoy
HABC就申請gold

btw, 有冇巴打知中銀信用卡發生咩事
上期簽600蚊但積分有成48000

張卡係科大信用卡, 冇用過Apple pay 冇登記過出糧戶口

有無用嚟交學費

主力：

渣兜am, 十月申請完，碌夠iphone達標，但迎新15000里仲未見入戶口 乜柒都用佢

大新英航，儲英航里數，開張八達通自動增值，用大法chok 里數

建行銀聯八仔，同上面位巴打一樣，貪佢帶少張卡

唔常用：

渣兜銀聯：申請am 卡時叫我申請埋，用都未用過

dbs black master: 渣兜am 取代咗佢，儲夠48dbs dollar 就cut 佢等迎新

東亞大學卡x1：用來暑假買電腦

恆生大學卡x2：用來暑假買電腦

建行eye: 免費睇牙

富邦白金：台灣旅行當九折卡用

花旗clear: 為咗食鄭中基演唱會迎新而開，無撚用

grad左成年
就係覺得奇怪，張卡開左好耐都冇食過佢啲優惠

剛申請左，夠人工，但冇 hsbc 賬戶，唔知會唔會批

唔夠人工

我人工唔夠，資產差一點都批左，好開心

用資產證明試下

申請左兩張aeon又想要埋一田張熊本熊
遲d應該唔會冇左掛

建行eye卡是咪每月碌一次就免費睇牙？ 碌幾多都得？

AAVS用大新英航最抵屌

Citi Reward係咪可以一直免年費？

究竟有冇人講下VS D分點用最抵
儲左千幾二千分唔知有咩用

我都諗緊如果畢業後第一份工～42-43 萬年薪，但本身冇hsbc 信用卡，佢究竟會唔會批 遲d 試下先

買電器 豐澤+百老匯 儲左成4000蚊 遲d搬新居買電視1炮過扣晒佢

why not executive ? 有1% 回贈

我當年申請大學BEA, 係想回饋大學，同埋grad 左後買圖書館，gym 個d pass 會平d

大學生就碌少d 卡啦，洗大左真係返唔到轉頭

有無人低過24萬年薪都申請到渣打Asia miles

放6萬入渣打户口

DBS black master
頭一個月已經碌左16000蚊
有10倍dbs$

正

第一份工 420-430k

係咪等2017先申請信用卡會著數d？

放6萬無入息得唔得

應該要每年打去waive

3000/4000已經cap左啦喎

有條大數車行幾皮要碌
好多咭(DBS black, citi PM)都有係手，無得食迎新...
SCB AM我無，但有其他SCB卡所以無迎新

巴打們有冇建議？
或者出張AE 白金 3萬賺3萬里？
近排AE 有冇擺 booth 免首年年費

有啵 之前沙田有

6萬一定唔得，唔洗諗
我放左20萬都唔批

大新one plus 交學費有冇1%回贈？

想要現金回贈邊張卡玩得過，平均卡數都係 3千

今日唔見有...

我想問citibank信用卡係咪prestige最好抵用?有無其他好用過佢?

Ultima

你搵到Road Show Sale搞就得架啦，我個時係學校有Standard Sale撩我搞，我話我入息得10k唔夠，佢話入息唔夠有6萬放入渣打都得，我有但大部分係股票放曬係中銀，費事轉倉所以冇搞到

今日見到荃灣mtr有

大新好似有1%

Waive左幾年，但今年唔肯waive,即cut
聽講好多人都今年無得waive cut 左

渣打executive platinum 是咪超過15萬年薪必批？

要用佢戶口真出糧先得 （SI唔計）

無問題
不過要同公司講轉出糧户口

呢張諗得過

如果本地消費多一定係大新
1%回贈
唔洗開其他戶口直接申請張卡就ok
回贈每個月直接回埋係月結單度
同埋佢個回贈係可以>1%
碌$99都可以回到$1
$101 回$2
唔知依家仲係咪咁計

渣打executive 果張要開出糧戶口
要夠$50先可以拎到個回贈仲要自己上網拎
夠$100 先回$1 $101 都係$1 要夠$200先有$2
不過海外就有2%回贈

好耐無用cash rebate credit card
有錯請指教

大新簡單啲

配八達通用 搭車食飯都靠佢

有咩特別？

渣打果張海外回2%
但手續費係咪都要差唔多用2%
姐係無賺過

但方便過用現金

但係大新個apps 係咪無得mon 住用左幾錢
好唔慣

幫手答，有碌就得，$1 都得，不過唔可以斷纜

想問原post乜嘢喺chok 里數大法

無 之前交學費2萬幾以為有用左黎交
下個月先見到唔count

我都想知

年薪得18萬
無放錢去開户口
就咁上網apply
兩星期就收到卡

琴日收卡的

其實上年 佢剛推出嗰陣 我apply過
佢 rejected過我
今次唔知做乜鳩

調返轉諗
你唔洗俾手續費當打個和

原本用開fubon簽外幣有2%(日韓4%台幣10%)現金回贈
點知佢下年3月改做外幣得1.8%連手續費都cover唔到
如無意外之後應該會極少用

而家想問下有邊張master card有現金回贈簽外幣(包埋online payment)個%又唔錯

除左呢張打算出多張銀聯
海外再賺

推

Ae it 所以話cut就cut?

點解咁無敵

Boc sogo 簽$2000 送$200 sogo coupon
即時交齊料好似多$50

Enjoy 迎新就送cash dollars
可以留意下HSBC 有時會做 迎新 如果出 哂 visa 同銀聯果張送最多 $1100 獎賞錢

求教

我無咩整特別野
可能年尾要追 target?

有冇啲講明免年費既卡推介

痕身 enjoy

請教儲am 用邊張卡抵d
東亞fly world vs 渣打am卡
每個月有4k 八達通坐車食飯 3~4k look 卡
如果計埋近新
用邊張儲得多d am?
打算儲來換明年年底日本機票

日本機票洗唔洗3萬 miles? 5蚊儲1 miles, 迎新預有1萬 miles, 即係要簽 10 萬蚊1年

迎新好似渣打好d? $0.5/ miles

窮撚主力食野
有咩介紹

我知道渣打staff夠$15000月薪就可以申請到
原來街客都得

咪apply 試下 lor, apply 又唔洗錢
見D 巴打成日係post 度問 "我咁樣得唔得'
"我咁樣批唔批"

隨意Apply 卡比銀行reject 得多個信貸評級會掉

其實係咪都市傳說黎ga ja

anyway早幾日apply左sc
年薪200k睇下佢批唔批

銀行本身唔批你有佢原因，你仲不停申請即係好緊火，仲有能力得去邊

頭先都申請左

有冇人玩緊HSBC個6%回饋???
想問個抽獎係每日短訊通知供佈,定活動完左先供佈???

想問學生有冇咩信用卡推介
主要上網消費同交學費
購物就美國網同英國網 平均一個月都有兩千至五千洗費

利申 用緊唯一一張信用卡就係大學恆生個張 cash dollar今年都有幾百蚊
益哂比恆生覺得好on9

呢d食迎新既卡不嬲用夠13個月就cut

IT碌都冇碌過
拎完兩張戲張加個禮物就算

恒生3x Cash dollar?
利申：我張大學信用卡係恒生

印象中學生可以申請citibank clear card~ 啱啲鍾意海外網購嘅人。其實學生冇咩卡可以申請

Local online shopping: ccb eye card
Overseas online shopping: citibank clear card
話說用paypal 喺amazon買嘢，paypal 包你退貨運費
School fee: 用開恒生，貪佢有3x積分

想問東亞張fly world 係唔係一定要交年費如果簽唔足90000一年？
我一個月搵25k,即係一年300k,係唔係岩岩好ok?

我上個月打電話Waive左，有簽開應該都waive到

我舊年280k都申請到

想買部iphone7想要現金回贈，有冇推介

呢期hsbc 係百老匯有8%回贈

請問邊張信用卡最易申請
岩岩hd仔畢業 做緊part time
月入一萬多啲

CCB EYE Card
中銀 i Card
大新 ONE + (1%回贈除繳費)

得渣打asiamiles同enjoy card
想申請hsbc vs 但係唔夠錢

點解有3x

年薪200k
岩岩批左白金卡
我就是成功的例子

唔該晒

SC 唔洗擔心啦, 除非申請果堆要邀請

大 學 / 大 專 聯 營 信 用 卡 「 高 達 5x Cash Dollars 自 我 增 值 獎 賞 」

由 2016 年 7 月 1 日 至 2017 年 6 月 30 日 ， 憑 卡 於 本 地 或 網 上 書 店 購 物 、 報 讀 本 地 及 海 外 各 大 院 校 / 辦 學 機 構 舉 辦 之 課 程 ( 根 據 持 續 進 修 基 金 可 獲 發 還 款 項 課 程 名 單 ) 或 支 付 本 地 及 海 外 公 開 考 試 費 用 均 可 賺 取 高 達 5x Cash Dollars 。
客 戶 之 每 張 信 用 卡 只 須 致 電 2998 6000 登 記 1 次 ( 於 選 擇 語 言 後 按 ”4” ) 。 若 客 戶 於 2016 年 6 月 30 日 或 之 前 已 登 記 「 3x Cash Dollars 自 我 增 值 獎 賞 」 ， 請 重 新 登 記 方 可 享 新 一 輪 優 惠 。

等你消息
我阿媽都唔夠
但想叫佢申請
下年唔洗俾錢都可以走轉tw

Hsbc 係咪無得check 伸請進度?

想問又話dbs black第一個月有10x dbs$, 但我過左一個月出埋estatement都見唔到有既, 得原本個$250=$2dbs 既數字

我張渣打asiamiles都同巴打一樣情況 上個月拎到卡後主力用 點知迎新$0.5/mile 冇出俾我

Hsbc 張vs有啲咩優惠係白金無？

好多優惠都唔係即俾

我簽夠$7500 得千幾里 我都想知發生咩事

佢T&C 好似講咗話唔知幾多個月內先入返迎新bonus落acc?

各位巴打，岩岩拎左大新白金one+，佢話會免年費三年。但先前睇post 好似話比人照收 有冇人可以證實下？

大學生

ccb eye card, paywave 無上限2%

大新one+ 自動增值

打去佢hotline 之後禁1，信用卡，之後好似係2，1

報告
年薪200k
上星期申請渣打Asia miles
今日收到sms話批左

有無人知道VISA MASTER喺歐洲啲自助售賣機/自助油站俾錢 入pin係咪照入香港個6 digit pin就得？

早牌打黎upgrade我張hsbs gold去hsbc platinum
但我想要vs 可以點做

搵多d錢

blue cash 有冇份?
我得cx 銀色
但都好難碌到15萬waive 年費
諗住拎完迎新cut cx 開blue cash

hsbc 出糧?

一個月同時申請兩張信用卡 批既機會會唔會有影響 兩張都未交齊文件 諗緊要古天樂 突然唔想申請鄭秀文

收你咪打上去免囉
佢black on white話免三年又收你嘅話咪告佢囉

推一推

有無人申請左渣打asia miles 可以入我隊拎4000里
差一個人

學生成日上網(海外)買野 係咪得citi clear 揀

用唔到架，如果要入zip code入pin
嗰d機(gas station又好vending machine又好)只收local cr. card
non-local/ international card唔accept.

歐洲旅行邊張抵？

或者入shop碌卡就得(非自助)
入油都有分cash/cr. card 兩個價
例如前日Shell係$2.79 or $2.99/Gal
有時用cash仲好，不過你要賺分賺回贈就冇計啦

謝謝你

中銀 i-card
建行 eye card

想申請但唔夠年薪資格

日常用 八達通增值下咁
20k月薪 無儲開萬里通
用咩卡好
本身用開恆生白金 得250=1 cash dollar

唔該

讀緊大專 有做pt大約4K左右
平時都上下外國網買野

申請大新one+ 定hsbs compass visa好

最近one+ 迎新 簽4000 回贈300 佢個回贈幾時會有

巴打搵唔少喎 一岀黎有VS

佢EO

想儲KF 有邊幾張啱使

挑戰新低 190k今日收到sms話批咗
歷時五日
唔知幾耐先收到卡

要有hsbc prestige
citibank pm (海外) or prestige

其他唔知

sor, 係hsbc premier

交稅是咪全部card都無分賺？

citi $400 coupons

HSBC特選客戶回最多
東亞>100k 個回贈百份比最好
建行, 中銀門檻最低, 分別好似3000蚊同15000蚊就有50蚊回

想問下出左compass visa 有咩抵用

未收到卡，但已收到 welcome email, 申請成功了

渣打張visa infinite 有咩著數

渣打executive platinum已收到

就去日本，有咩銀聯卡可以快開？係咪得aeon?

台灣用既話邊張最抵？

中銀Good day

中銀銀聯白金

Bea flyer world 攞黎點用最抵？

我就用嚟八達嘟自動增食 同本地一般簽（非飲食）

飲食用返sammi咭

我12號伸請等緊佢批
唔批就用大新買dyson 同 ipad 算

我都係 12 號網上申請

我有sammi, bea flyer 同hsbc vs, 應該點分黎用好

Thx巴打，你渣打有無開戶？
今日個職員叫我阿媽入幾皮入去會易的批

一星期批刻？

入咩隊唔明？可以講解下？

年薪得22萬
有咩好用既推薦下

大學生本地消費同外海簽帳申請邊張好

利申依家得恆生大學信用卡，好似無乜用咁，enjoy 卡好唔好？

謝謝

食飯 - HSBC VS $2.78/mile
網上 - SC Asiamile $4/mile
簽帳/八達通增值 - BEA Flyer World $5/mile

岩岩出黎做野 巴打有邊張推薦
依家得一張中銀提款卡

將9x最紅擺哂落食先2.78/mile?

無開渣打戶口
本身喺第間銀行做+直接隊左張糧單比佢
唔知關唔關事

同埋個sms係咁樣
渣打香港：閣下的渣打萬事達信用卡申請已批核。 SCBHK: Your SCB MasterCard is approved.

都唔知會唔會係隊第張卡比我
不過打去問又話唔會

我12號係門市伸請

SC AM/大新BA？

有無人知獎賞錢有咩用？
我有700幾但唔知點用
佢換個啲禮物又垃圾

我每個月都會簽四五千up外幣
SC AM同大新BA係咪最抵？

我想平時草miles 同lounge
係咪發緊夢

我都收到sms，前後好似四日

岩岩交齊文件申請渣打11月份asiamiles卡
簽7500就有20000里
平靚正

CX AE一年都可以入兩次lounge既
仲有無其他卡可以入

點解無需入息證明都出到

唔係5毫1里咩
點解有咁多

聽講好似用唔合法途徑

渣打會否太有效率
啱啱返屋企發現已經收到張AM咭了

11月份個個迎新優惠7500蚊15000里
有隊友同時簽帳7500以上有4000里
經某信用卡網站link申請多1000里

12月份首簽$7500就15000里($0.5/里)
打後$30000就15000里($2/里)
但只有2個月時間要簽夠$37500

咁我計過12月plan要拎20000里就要簽$17500對比11月plan多成1萬蚊
計返我每月簽卡洗費7500蚊易好多
廢時為左里數洗大左,得不償失

利申:用開hsbc vs(all in 餐廳)

年薪240K 係咪唔洗諗HSBC VS

有無巴打用緊compass visa DBS
想問下找數嗰到如果每個月清唔到條數就加$300？
無minimum payment?

新畢業，岩岩返工，未有糧單，但有contract 上面有寫人工，會唔會有銀行肯批再後補糧單？
就嚟要擺兩圍請食飯，想急出卡直接食左個迎新佢
我第一張糧單要一個月後先有，再等佢批，趕唔切食飯前出

年薪過300K, 出邊張好？對現金回贈同里數興趣較大
好似都係SC AM, BEA Flyer 同DBS?

另外唔係好睇得明儲分同儲里數有咩分別 儲分即係用嚟換戲分現金卷個啲？

渣打executive plantium
citibank rewards

一畢業就25K一個月

BEA flyer world 係咪一定要300k年薪？
我差少少先300k

lm

大把專業人士啦

合約正常都受
簽咁多就SCB AM啦 or citi premiermiles if income>360k
平時用就BEA
儲分都可以換里數嘅

唔該晒巴打先，
上面三張都for miles ，如果係現金回贈呢？
meet 到要求，但citi premiermiles 張卡好似要海外/外幣簽先有2% 啵
自己食飯/grocery/shopping 碌得多啲
thanks

合約都受？岩岩先搵到第一份工，咁我收到份約即刻試下hsbc vs 先，register 左既專業人士但得420k 希望佢批啦

Premiemiles迎新1.5蚊1里

回贈呀🤔
Dbs AE 1.25%
Citi AE 食飯好似2%
之後就係one+ 1%

係，1年可以轉1次組別

渣打executive plantium 用嚟做八達通增值會唔會有1%回贈架？

八達通自動增值會有1%

有無巴打知渣打AM點先可以賺推薦人d 里數？
網上申請唔見有位填推薦人

Citi PM 果張點樣可以免年費？

我都申請咗
但唔夠人工
已經一個星期仲未有email or sms

儲里數邊張最好？
宜家用緊DBS

渣打迎新獎賞會幾時俾我

DBS BLACK CARD

年尾card centre d人清假 無人番無人做野

星期一申請左渣打am
今日寄左張卡黎
咁今日去銀行搞埋個戶口
佢瘋狂sell我開pb
最後開左呢個戶口
話有多9000里

同埋我星期二申請張hsbc vs
到而家都無聲氣

其實係咪唔應該同時申請兩張卡？
好似話個評級會down grade
而且一次過好難食兩個迎新

匯豐: 多謝閣下申請匯豐VISA SIGNATURE卡主卡(參考編號：xxxxxxxxxxxxx)。本行會盡快審核閣下之申請。

咁即係有機?

唔關事

card 已收

大學生無返工
想用來平時出街消費同埋有陣時會淘寶上網買下野係咪大新1%回贈最好

大新 1% 係 mastercard... 外幣交易會收 charge... Visa 就有 d 收，有 d 唔收

幫到咩
賣又蝕價、退又要嘔里數
咁不如買里數 仲平

大法係咪講增值？

如果唔儲asia miles係咪申請大新最好？
點解佢做到1%回贈咁癲

我申請左2次都被Reject
利申：HSBC 出糧，440K 年薪

學生想慢慢儲下里數係咪得DBS Compass VISA 同 COB I-Card?

仲有建行eye card

想星期三去開東亞開titanium 交學費
通常最快幾時可以收到卡?

之後仲有2蚊1里

citibank rewards

用資產證明

先申請Compass visa 再Share limit 俾DBS BLACK CARD

渣打亞洲萬里通卡個年費有冇得waive??

張卡出左未夠一年邊有人知
收年費即刻cut都得啦

唔駛

學生都出到DBS BLACK?
係咪要用Compass VISA幾個月再申請？

你申請左第一張，下一張佢就會share 你上一張個limit

咪係

增值冇用，增完又唔係退咗張八達通

平時購物同食野 用滙豐Visa Signature
百達通增值用東亞flyer world

btw, 仲未諗到交學費用邊張好 , 黎緊有八皮幾學費要交

交學費當local spending.
用返東亞？

呢張交費係5蚊里，但學費稅係唔計，交學費用ccb卡，唔夠一萬可以獅子

咁架？一般交學費係當local spending

睇係用咩方法交啦
網上銀行 ebank 交, 係"網上邀費"
你去學校office 係 local spending

無錯 除非你去office碌卡，保險都係

係，總之你見到月結單出左年費，你就打去cut card佢就唔使你交

有張boc vi
但vi越黎越垃圾
之前仲有得去陽明山莊/沙田hyatt游水
依家咩hi都冇

flyer world ?

大新one+要幾耐先批

Visa signature 年薪已經5,60萬
仲要進修讀書

唔比人地有細路咩

學生哥要交學費 有冇介紹

留明一身蟻

deposit card冇入息證明申唔申請到？

boc vi

好多professional grade 五六皮一個月都要讀pt master 繼續進修，讀書冇人嫌多既

同問，搞咗好耐都未批

Hsbc好似就出新卡

我而家匯豐有三張visa
我想知如果獎賞錢到期前同另外果張合併
不斷咁做
會唔會變成無限期？

想問各位巴打
整人做地盤 每個月有25-30k
但係只係出現金

想問下可以出邊張信用卡

利申：得ae cx

開咗張hsbc platinum都唔知有乜用
碌最多都係自動增值（但之前enjoy申請的)

同上網買嘢

有六十萬開張HSBC VS
好似係

資產證明

請問Visa signature 難唔難申請？

賺完佢d迎新再cut卡好，定係keep住佢好 我驚咁快cut卡之後再申請唔易批
之前中左六合彩開左個渣打戶口買股票先出到卡

中六合彩

朋友經sales申請，收reject信，打返電話去問，過一個禮拜收卡

想問各位巴打
我本身有張DBS black
想開多一張卡但唔儲miles
請問有咩推介？

留名

想問下如果hsbc換里數點換先最抵？
得幾百奬賞錢係咪唔換好過換？？

利伸：低消費主力 hsbc vs + 建行eye card

負碌鳩3獎

就出即係幾時
張vs 等緊佢批

我都批左
無所謂啦
最多咪又申請過
橫掂都唔係新客架啦

咪當多張卡食個最紅獎賞

飛行里數用咩卡好

兩星期內比左card 我 (上網申請）

ae blue card 要點cut

出咩卡 唔儲miles係咪 vs最抵

同問，出咩卡

咪係，你識量入為出，準時找卡數，其實好好用
仲有著數添

如果本身喺渣打有張卡 又想食迎新 喺唔喺一定要cut左張舊卡先再申請先有迎新？

睇樓上講到HSBC VS咁好用，點解我完全領略唔到
銀行剩係久唔久寄d coupon 嚟

Cut左要等

喺咪一過大半年冷河？

有冇打手整合一下邊D卡多優惠

唔記得半年定一年 你要上渣打睇細字

中信motion 5.55%網購rebate

可以點講

點解咩都交齊 會唔批

hsbc vs好d定卓越 好d？
打算申請黎存下分換機票咁

無畀公司電話，月中畀返，批卡個邊今日先知，依家個程序先開始

過左兩日工作天上網睇都仲係收唔到申請

輕鬆一推

其實用資產申請點睇自己夠唔夠？
假如requirement 係 24萬年薪
資產要有幾多先批？

細字會講/問sales

大部分卡都係食迎新
HSBC 食最紅優惠好似4.17左右一里，同好多唔同優惠，但要記
Citi Reward 迎新 簽一邁有二萬里，加張銀聯 去lounge
BEA Flyer World 簽九千有萬五左右，長期$5一里方便易用 用埋出糧户口，就$4一里
Cx ae 卡，唔記得幾多迎新，有人覺得身份象徵，同入lounge 必備，不過ae唔係到到用到
Sc am 卡，迎新簽七千五有萬五里，食飯$4一里
Dbs black ，$6一里，其實唔太好用，係易申請，迎新都無咩得食

Citi, bea, cx ae, dbs, 可以問我推薦，多小小迎新

打漏左自 ，請其他大神補充

想問下中銀i card / 中銀銀聯雙幣白金卡
邊張好
有咩分別

東亞唔係簽9K得6K里咩?

你arm

大家點睇Citibank Rewards？
點解咁多人用SC AM?

Citi reward 換miles要錢，
不過低收入想入lounge 黎講幾好用
除左迎新一般唔會點用

SC AM 聯營，廣告又多
迎新值得玩一玩
食飯用幾好

Thanks

學生有翻pt 4K收入
整唔整到compass visa

Compass VISA有大專Form

佢行政幾慢下

唔知下年銀聯卡入唔入到 環亞貴賓室

唔該曬

我聽d人話街站/銀行整卡會快d

BEA年薪差20k申唔申請到？

邊度多街站？

信用卡新手,得張恆生大學卡,cash dollars得百街惠康50蚊劵
有冇卡介紹?冇任何入息...
用黎買野行街睇戲食飯

大新One+ 1%回贈
完全唔洗煩
再唔係就CITI CLEAR睇戲好似平（不過我個人就無咩用）

THZ巴打
即上網Check
E加張唯一好就係永久免年費唔洗煩

icard
Motion
Eye card
中資三寶

motion 好似幾抵HI
但3年之後年費要1200,有冇得打電話上去免左佢GA?

好想開張eye整做doge

但早排先開咗張HSBC,唔想搞到個TU

學生黎講翻pt好少1個月過5k，就算係瘋狂補習過10k，但因為通常係出cash，唔經銀行，未必當出糧statment。

我建議學生黎講如果想開d有價值(好似我咁儲下里數)嘅卡，不妨把握暑假Sem break個時搵份經銀行出糧(包括入數支票出糧)嘅工，有2個月出糧statement就夠資格證明，我就aim儲里數嘅，如果你都係aim儲里數嘅可以根據你嘅支出黎申請呢幾張卡：

1. DBS Black Word Master，適合網上繳費&八達通自動增值以外，本地$6/里，海外$4/里，八達通自動增值($12/里，所以唔建議綁呢張卡，寧願用大新One Plus儲1%現金回贈)

呢張卡嘅好處係消費完係儲DBS dollars，48DBS$/里，積分冇限期，所以你可以慢慢儲然後一炮過換里數(唔收手續費)，張卡首年免年費，但好易免，打個電話就得。張卡要240k年薪但其實你有10k/月佢就會批。我申請呢張卡嘅時候係9月尾，當時暑假翻左1個月ft ~10k，跟住下個月入左張10k獎學金支票(支票check唔到邊個比你，你話係出糧支票都得)，跟住係街撞到sale申請就得(搵係街做promotion嘅sale易批d)

2. 建行Eye Card，主力黎網上繳費，$15/里，最主要係交學費/保險，要年薪150k，但差唔多夠都會批，注意學生版嘅Eye Card冇里數儲(申請個時死都唔好tick學生)

保險同學費依家好多卡都已經冇得儲，Eye Card係少數繳費同學費保險都仲有得儲里數嘅卡，我宜家用呢張卡包辦曬全屋網上繳費(～80k學費，~80k保險+其他水電煤電話租金管理費etc雜費60k，)，1年呢度d固定支出大約20萬，全部用曬用Eye卡網上繳費已經可以換到~13333里，反正都要用錢，梗係唔好曬左佢用曬黎儲分(留意，呢張卡積分有效期係2年，換里數要收手續費，大根$50/5000里，當一次換25001里以上就統一收300蚊，所以最好等d分就過期先換，一次過換到30000里以上手續費就<$50/5000里)

**以上所請嘅里數都係指儲"亞洲萬里通"，同埋適合學生靠暑假期間chock收入申請，以上兩張卡基本上可以將1個學生家庭嘅支出轉曬做信用卡儲里數，有野歡迎隨時問

**如果想申請DBS Black World Master，我有條推薦link係推薦人同被推薦人各有60DBS Dollar(1250里)，大家申請想拎多d著數又唔想蝕比銀行又唔介意益小弟嘅，可以問我拎條link

可借已經唔係學生了...當年應該申請多D

其實如果睇戲簽咩卡好
唔洗要優惠果D (已是各大院線會員)
純粹想儲里數/回贈
我見HSBC個最紅獎勵得MCL同嘉禾
兩條LINE都唔多睇

我打算緊出Compass visa再Share limit DBS black

dbs eminent呢張點睇
想要回贈多過am

迎新網上海外簽5000 回10% 連續4個月total 2000
呢到就抵 ...

icard 4%
Motion拍卡 5.55%

都幾難連續4個月

更正翻

到時申請DBS Black可以問我拎條推薦link拎多60DBS Dollar

想問下eye card 學生同正常個張有咩分別，佢又冇寫過唔換得里數

利申：非學生，純粹問下

邊張 一張張架喎

入油邊張卡最好

係咪都係恆生enjoy?

加德士，esso, shell都ok

我個時好似第三個月先有

佢指鑽石卡

知唔知租樓收入,銀行會唔會考慮埋?

有問題佢會打俾你嘅

個時佢都係打嚟話唔受我張住址證明
即刻搵個張俾佢
再打去問佢話ok
之後好似一個禮拜拎卡

建行嘅卡要用積分換理數，需要參加佢嘅賞即飛天地計劃：

「賞即飛天地」只限建行（亞洲）白金信用卡之會員加入（不包括建行(亞洲)香港航空Fly Away信用卡、任何銀聯雙幣信用卡及公司卡）。

學生卡唔屬於白金卡，所以d分唔換得里數

利申得張大新one同hsbc金卡

我長入esso 每個星期減兩蚊
所以開左張中銀esso 卡

Fg 16k有咩卡申請到？

邊度有講學生卡唔係白金

好多，想要回贈定miles 定咩

回贈同miles都有興趣

之前有張CX AE 用來食迎新同入lounge 用，用左一年後要收年費打去客服cut卡。
我直言講話打算過一年冷河先再申請食多次迎新 。
個CS教我照cut同時唔駛交文件開張blue cash比我，食完blue cash迎新一年後再cut blue cash，再申請過CX AE食迎新。

週而後始

我張blue cash 都打算cut 個電話係咩

motion係唔係waive到年費?
定係所有卡都一定waive到?

我只有留意miles
正常可以申請
Citi reward
Dbs black world master card (要求24年薪，但好鬆手)
HSBC 金卡
Sc am card (要求24年薪，但唔太嚴)

如果有bonus既，可以出bonus個個月申請
個個月有25k以上可以申請bea flyer world

個陣係街個建行sale同我講學生卡冇得儲里數，我先用入息statement申請，之後我都冇打上CS問

其實其他銀行嘅學生卡一向都唔屬於白金(我張大新One+用學生身份申請，佢批我titanium(鈦金)，唔批我platinum(白金)，另外我有張自己U嘅東亞卡(用學生證就申請得)，但東亞另外有張我間U嘅"白金卡"(呢張白金要入息證明)

所以一般學生卡(就咁用學生證申請)一定唔係白金卡

冇一定

我中銀果張i card , master , visa都白金黎

唔係間間銀行都係

恆生既卡申請都會係白金

仲有dbs 都係白金黎

不過唔儲miles

我淨係用大新one+, 中銀i card 網購 , 匯豐金卡食promote, 渣打titanium 食promote 同恆生enjoy 去佢d 商戶消費

仲有東亞學校卡同citi clear 去睇戲

我有留意過嘅
Compass visa
Enjoy
icard
全白金

另外上建行eye card網睇幅圖都係白金

咁岩旅行果啲咪岩用

屈

記錄花晒

我而家HSBC有兩張白金VISA,一張vs
可唔可以每張都登記一次個最紅獎賞?

我可以話你知一定錯，好多行既學生卡都係白金唔關呢樣事，eye card冇分grade得白金，佢批得就一定係白金啦

ICBC VS 學生都批
COMPASS VISA 白金學生都批
ENJOY 白金 學生都批

其實無關係

So far 只有BEA、SCB和CITIBANK 唔會批到白金！

中信都批到學生有白金
EYES 無咩研究

學生有返pt 係bea都出唔到普通白金 Visa
反而白金銀聯又開到 都唔知點批

VTC嗰張臨grad就會自動升你上白金
基本上BEA VISA白金=Alumni Card

HKU alumni card = BEA platinum as well

想問下張渣打亞洲萬里通
係咪要佢d 合作伙伴公司買野先有得儲里數？
第一份月結單 碌左900 但得200里
正常迎新 我應該$0.5 一里

唔係，自己睇TC 好正常

平時$6一里
迎新既遲幾個月先發放

想問迎新優惠係咪double count?
除左優惠頭$7500 $0.5/里 再加 $4/$6里？
定係佢會計番個差額之後入番俾你？

自己睇tc啦好唔好仲細咩，寫明係總數計番0.5一里，已經包埋基本回贈，佢遲啲會入番差額俾你

計番額外要比既里數再入比你
0.5一里已經包左$4/6一里個d里數
姐係你洗600，佢比左100你先，有1100後補

Motion係咪學生都申請得？
係申請表果到職業直接寫student

學生 想要回贈 爬完文
申請張大新one +先

試過申請話要資產證明 （冇記錯6萬）
比左一通月結單佢證明 但都唔批

網上申請定road show好？

得一張邊夠架
再爬過啦

我都等左個零兩個月

High Dip 學生
有翻 part time 每月6000 up
間唔中買下嘢 去旅行
而家得一張
DBS BLACK MASTER CARD
想整多張用黎現金回贈 可以整邊張
儲得唔多錢

聯營卡定 vi???

Master world elite好似係

有乜好嘢？

可否和hsbc VS share limit?

Wewacard真心抵屌

買夠400就抽獎
最少20 成日出40
最多試過100 平均40計 即係下下9折

可以轉返做現金回贈

加埋迎新8500送機票
加埋本身既回贈計劃 係唔錯

不過安信出 可能唔太岩你地心水

學生都申請到black？
你點申請 用資產證明？

申請aeon jal同jcb
批左jal唔批jcb

學生唔駛入息
申請 COMPASS VISA 學生卡後再申請 Black 即批

中華航空 你要埋我果份

中華航空係台灣喎
雖然我無搭過

最多意外航空公司

空中解體

One+ 寄信叫我補一堆資料
一早寄左仲補

想問下如果想用中銀卡交月供股
申請邊張好
月入20k

我想整多張 可以整邊間

佢電話問我係咪用學生身份去申請 之後就比左我

One+ 白金 同鈦金 有乜分別？

好似係張卡唔同樣外無分別

岩岩上網申請左

年薪 320k,手頭得一張bea visa platinum卡
想申請多張，想問下dbs black, flyer world,定係其他選擇好d?

無大新戶口
用大新one+卡可以點找數

Pps or 大新入錢機

學生
暫時有
bea -上網用
boc icard -拍卡
boc 科大
boc 銀聯白金 -大陸用
citi clear

但我tu得3514 B
開學用icard交學費 還錢還少100蚊一個月 俾佢收息 應該唔關事？
我懷疑係去boc一次過批3張卡出事

有冇學生成功出motion？
問過話一定要有入息
屋企一個月出6000蚊支票俾我 我就話係pt 月入6k
銀行打黎話要補5萬資產證明or20萬股票

原來股票要20萬
之前我申請 佢叫我比5萬資產證明 但我比左5萬股票佢 之後reject左我

有咩學生可以申請既銀聯鑽石卡？
貪可以入lounge又唔洗年費

用下用下就升架啦
又唔係離A好遠

學生我都係覺得 i-card 日常最好用

ICBC 瑞士銀聯鑽石卡，學生都批

要現金用贈就 ONE＋
網上就 BEAITUM
要VS 就 ICBC

我用hsbc

應該唔係最近既事？

好撚垃圾
大陸講到要銀行擺幾m先有鑽石卡

學生一名 想申請番張信用卡用黎交學費
間唔中上網買野 book下機票酒店咁
hsb enjoy卡掂唔掂？見佢永久免年費
求指教

依家有
學生身份
TU 暫時係A

BEA：bea i titanium card
HSB: Enjoy 白金 visa
SCB： master titanium card
visa 白金
Asia miles master world
ICBC: Visa Signature
銀聯
香港航空
AE： AECX
GOLD CHARGE
DBS：Compass visa
plat visa
master black card
中信： 白金VISA

想要HSBC VS

大新1+正家SC行政人員白金正？而家呢2張1516緊。以我所知差個apple pay

i ti 改要簽1800, 垃撚圾

大新

因為唔使用渣打出糧 同埋 101都會回2蚊

加唔使儲到50蚊先兌換得

大新有android pay 冇 apple pay

Agger

學生要網上回贈仲有咩好簡

個人比較中意SC EX 張卡面
但大新係紅色邊

shitty bank
btw中銀10x網上果part好似成日呢樣果樣唔計

12月中

淨講cash rebate
邊張最抵

月薪20K
手頭上得HSBC 白金VISA 同 Citi 藍色果張
兩張都係求其開

就咁學生申份都申請到Black應該個個都狗衝

學生無固定入息申請唔到大新one+
有張dbs compass visa 唔知有咩用 年費$300唔知waive唔waive到

但係我身家都係得個萬幾 照計唔會開比我

HSBC Gold 又點睇

好想申請呢張 但唔知要咩條件

20萬股票要放中信
一通得唔得

外國架喎，唔係咩

輕推睇下有冇人比到意見

係呀美國架！唔知香港人可唔可以申請

Eye card 果個賞即飛計劃有咩用

HSBC Premier + Visa signature->飲食加換AVIOS, PROMO $1獎賞錢=22.5 AVIOS
BEA World Master->$5/Asia Miles->交所有費都有分
DBS Eminent->DBS Treasures $5000網上->8%現金回贈
BOC I card->10X網上, 每個月$1111上限
大新British Airways->生日 $3/Avios

除左呢D其他大部分辣殺

8% 咩黎

Eminent, 每月$5000回6%
Treasures客戶再多2%
即係$5000回$400

網上或者外幣都得...旅行都一流

毒L冇人理

咁多人想要dbs black卡？
除左6蚊里有咩jetso

恒生得Enjoy抵玩（好似係）

中信話唔受大學雞玩
你用咩申請？

2% 咪仲少

睇你要里數定回贈

申請到，但唔係白金，上面Post有講，自己交埋學生証

學生唔係比學生證就申請到咩

學生jj
想申請一張自己信用卡上網買下野咁方便啲
唔洗下下借屋企人張卡
有冇邊張好用

Exactly 我就是成功的例子

大部分都係1%
Shitty AE 2% 食飯

HSBC VS 簡岩類別，積分回贈都唔錯

都係0.5%，岩集團先1%

上網都係0.5%

BEA 鈦金啦，正常回0.4%，上網消費有3%，一個月最多回200再加0.4%的回贈。

CITI CLEAR 2% 不了

有渣打個張

大新叫我補公司電話
係咪就咁求其用張紙仔寫返個電話比佢就得

唔係，係HSBC 會出新片面設計，暫時係大陸已經推出左

學生申請唔到，白金封面好睇好多！

同旅遊相關的消費有回贈

好似係，除非唔係

去機場可以換雜誌

積分無時限，比AM SC即時兌換AM更好

我都知，但係15萬年薪 我都無

上年學校有booth
今年無見SCB ICBC CITIC 擺Booth

有就當然可

玩住DBS BLACK 先

睇佢會唔會邀請你Upgrade
可以打去Card centre 問，有時候都會有得升，你張卡信用額過唔過兩萬？

BEA I-鈦金
3%

聲明：BEA 今年改左TC, 每個月過左$1800先有3%

Sc am/bea flyer world
DBS black 唔好

有無人知DBS Black Word Master 邊到有開街站？

那有錢

我想問
金管局話要求銀行比學生一萬額
但聽同學講話佢一張卡有三萬額
係咪吹水？

有咩唔好，除左食飯唔著數外

好似得佢咩都$5一里，所以我未必cut

如果佢係改制前申請咪係。

通常呢啲都係唔係用學生証申請

同sc am比，大家都係$6一里，做咩唔食個迎新多d既
同flyer world 比一個$5一個$6高下立見

要諗長遠少少，食完近新就可以冷藏

有BEA 就一定更好

利申：反中資卡

巴打有冇開左compass visa先？
直接用學生證申請black??
Thanks

第一次聽人講，學生可以直接申請到！
通常都係Compass visa share limit

我見佢兩張揀一張所以預佢唔係食迎新
食迎新既citi reward 都ok
反中資卡就，無咩野你簡喎

中意張卡的設計

得一萬

重申 我第一張信用卡就係BLACK 無整過compass visa

我得5張卡
點解我tu話我開左6個戶口？
拖欠賬目係咪出月結單開始未交就叫拖欠？
最近又唔知咩事俾人check左次tu

唔知關唔關事 我比左5個月嘅收入証明同埋學生証佢

完

有無銀聯卡，會多個戶口

可能係銀行

你張卡幾多Limit?

講左就水落石出

老底萬一 計齊津貼平均17000 加雙糧花紅
之前hsbc都係批張金卡比我 得24000
但之後又預先批張銀聯鑽石 有60000

可以搞埋Visa 白金

係靚既

Eye card,I card 邊張好

呢張我有，但而家一街都係

一萬呀

Btw 如果申請citi 搵我做推薦人 有多150現金回贈

我個張HSBC VS Limit有24萬幾，都唔知批咁多俾我做乜春

我都可以😂
Dbs，citi ，ae cx都幫到手，歡迎tg 我

巴打 認真我想整返張citi

Tg我 lk0809

citi premier miles 呢家仲有冇用

香港 6蚊里 海外4蚊里
對比其他好似唔係好抵
不過佢積分永久同埋有時shitty會有兌換折扣

想問下DBS 未計基本兩倍果時$250=DBS$1，咁每個月除完250剩左果d係咪唔會累積去下個月計會個個月清？

我申請到

不過一直用hsbc 戶口 keep 住10k 積蓄到

不過得5k limit

睇你點玩

好奇怪，有無巴打試完返黎匯報下？

應該係8蚊一里

你點申請？補左咩文件？

一直想申請

但己經有張金

最多都係平時消費，八達通，上網買下野，交電話費，
一張大新one+ 可能都夠玩

會累積計

旅遊/海外簽賬額外 2X 分
上網訂機票酒店必備

附屬卡/銀行主動加額

利申：有張卡用咗一年，銀行主動加多一萬

小弟受教了

你試下啦不如 我係網上整同交文件 如果係我好似可以refer 人之後大家都有60DBS$

Motion現加係咪唔受學生玩 佢啲回贈好過icard又多啲quota

未必 中銀間唔中都有 promotion

上年試過 PayPal 買野 20X 分 (8% 回贈)
又有 Apple Pay 優惠 (e.g. 百佳買 $300 送 $40 coupon)
依加又有網上/食肆 5% 回贈

信用卡新手想問 大新one + 年費有無巴打免到？
同埋無咪年年都要煩 打電話上去嗌哂救命叫cut card
窮人用開恆生 而嫁見有1% 回贈好似幾抵用

推俾真係玩卡既人

你老尾
bea ititanium 又改左要簽夠1800先有3%
中銀icard 最多1111.11有4%
信銀motion更加柒到甩碌 又有2000上限
eye card 又得2% 好似廢廢地

淘寶撚表示
咁大間銀行都孤鳩寒

得張學生證

唔知之後就批左

不過得5000蚊limit

免三年到時先算

citi rewards 之前唔肯免照 cut

有無巴打用緊DBS compass visa? 有野想問

淨係當百佳卡用

下點解佢抱歉未能接納我申請

幾時申報的？同埋用咩身分報？

原來富邦果張係用台幣就台灣
咁又屌得過
都耐唔耐上台灣網
一年儲唔到里數當回贈都好

其實除左ae之外 大部分卡年費都可以waive

其實張gold charge卡有咩用
分 miles個d點計
洗唔洗年費定簽夠可以waive

正確
大新one+/ 渣打行政白金 已經完勝

無用！

東亞出左張新VS CARD，睇落冇乜特別

好多原因

年薪幾多

有無人答到我?
如果年薪未夠，但報稅有租樓收入，銀行會唔會計埋落去?

好似早幾個月 九月一開學申請

學生身分

同埋打儲蓄喺hsbc 有一萬 都放左半年

學生暫時得

Citi Clear , 八仔 (除左clear 睇戲就冇用）之前有rewards 但waive 唔到年費cut 左

BOC i card , master , visa , 銀聯白金（主要淨係用i card 拍卡同去超市等等 銀聯去台灣日本韓國用 同埋買野有時免海外charge）

HSBC Gold(主力用佢儲自選組合個獎幾錢 揀左賞生活咁有6倍好似 買衫 加上hsbc 多promote）

HS Enjoy(用佢enjoy 特選商戶同食promote）

SC Titanium , Manhattan id(食promote)

BEA 大學卡（睇UA用）

大新one+ (八仔自動增值 同 冇優惠就碌佢）

因為我就唔儲miles , 去旅行多數搭廉航所以卡主要食回贈多

想請問下如果每個月固定碌2000左右 買野食飯唔計
申請邊張好啲？ 係咪Asia miles 飛行里數或換券都得
同埋想申請一張結婚碌既卡 有無推介
利申得一張boc 白金 25000先得100 sogo

SCB AM

Thank for your information
一陣申請先

唔會

Bea flyer world

thx 咁有d卡應該無我份了

巴打張reward 平時多唔多用？竟然冇得waive

有無bonus 或雙糧？
有既可以用個個月申請

2年前就係...
而家識玩一定玩BEA world master/ 渣打AM/ HSBC VS

睇左好多，Sc am同bea flyer好難揀，亦都唔知d消費點分配好

Sc am迎新之後出 bea flyer

Reward 唔知要幾多資產

唔好揀，要晒。
中$4一里就sc，唔中就bea

frd有overseas學生證 出唔出到卡？

試下囉 最多咪唔批

想問下HSBC vs 會唔會轉新面 or 有新卡出？
有的話我等等，冇的話我想申請